Если подходят наработки от урока 13 - можно переиспользовать.

1. Напишите terraform конфиг, развёртывающий два хоста со связностью + доступом из интернета.
2. Используйте вынесение переменных в .tfvars для настраиваемых/sensitive данных

Сдавать в виде репо.